連登亂象已成 中共網軍又贏一仗

1.內部批鬥 黃嘅分化
2.風向 轉移焦點
3.形造焦慮感 使人抗爭疲勞 淡化運動
4.催逼極端 逼使或勸退他人

以上4點 基本上連登係已經中撚哂毒
部分人愈上連登就會愈困惑
正常嘅人就會遠離連登
而其餘繼續上連登嘅就會慢慢被思想改造

老實說黃色經濟圈係會自己形成 係唔洗你催逼
因為兄弟爬山各自努力大家盡做
而藍店 WFC
個大佬係中共同港共
唔該大家唔好再focus係啲無聊野度 劍指中共啦

以下開討論中共最怕乜野同點樣搞鳩中共

唔知整個中共禁書展 共狗會有咩反應呢

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

連登全部都係鬼

好認同

無鬼，大家膠up多遮

有d隱性五毛根本就係想極端化 癲到又話連中資打工既人都要私了 各位唔好中佢地計 佢地想帶風向

五毛怕討論咩呢
未討論中共囉

討論中共逼退五毛
留低嘅就思想改造 一齊做反賊

其實呢件事係代表緊
大家嘅心態未改變
心態改變件事就會完滿結束

真，最近真係見得好多帶風向同分化post
明明雨革之後大家都知道最重要係唔分化，但而家又開始黎喇。有冇諗過中共最想就係我地咁？

所有重要post 英領 粉嶺 全部沉曬底

出面全部都係分化post 屌你老母 好心你地明知佢地on9就咪回佢地post啦

正常人都唔睇啦係又所羅門跟住又其他廢po膠po搵鬼睇咩

如果討論 = 亂象

樓主唔好上討論區
你自己可以開一個telegram channel
或者你可以開個whatsapp group 搵返相同意見嘅人

未變係正常 下左種都要一段時間先發芽
但佢要你亂就已經目的達成

最好方法係冷處理

你係討論未得囉 問題你唔係討論呀麻

個個POST都見到你
好勤力喎

你呢個topic留番同左膠講, 我地影相派都未屈毛, 你班左膠就割到一忽都無

最重要係冇哂針對政權嘅策略討論

好多連登仔話繼續幫襯國泰
因為時間靚、抵、要儲miles
想問大家有咁嘅心態 黃色經濟圈可以點形成？

半夜d五毛又開始做嘢

隔一日睇連登就會好似入左唔同時空咁

擺明係班屌人影大頭嘅撚樣開始屌人先
反而冇人正視呢個問題
唔係點會開始互屌?

唔記得咗阮民安最近搭邊間航空公司
有冇人講下？

睇連登 勿認真

well 我覺得影相呢就好壞參半 但我覺得都影響唔到啲咩 藍屍又唔會上連登 更加影響唔到政權
我會抱住觀望態度 做其他野

最on9 係 屌人唔啱
話咁做係批鬥
之後反駁佢就屈毛

左膠真心on9嚟

已經形成左啦
各公會又有埋黃店app 黃嘅又互相幫忙
其餘嘅只能夠講 其實你都唔係咁黃

日日死慳死抵 點知買機票買最奶共嘅過泰
一張機票等於食少幾多餐藍店飯？

其實香港人好唔識點應付呢啲事
由雨革嘅失敗變到而家咁樣叻左好多
我都的確好似樓主咁講少左上連登好多好多
諗嘢仲越嚟越灰，好似搞左咁耐都仲未有成效
但同人傾訴下之後好左好多
一定要不忘初心，呢條路真係啱啱先開始，有排行
上次失敗係因為分化，今次中共可能就用唔同招數
一定要團結先搞得掂
香港人唔好灰呀

中共最驚係思想滲透
不過人哋搞左幾十年先有今日嘅成果
呢招好難

Agger 忽然多咗d連連登都唔識用嘅account勁active 講野

影大頭幫唔到d咩，反而縮窄咋所謂嘅自由再者，之前對於對家影大頭都出動獅鳥，咁依家係咪代表對家d人可以獅鳥我地呢？

利申，自問罷哂所有藍店

咁要理解其實一個政治取態係一個光譜，應該尊重番同路人然後鼓勵佢都支持更多，而唔係屌囉

tldr:
1. 不要墮入「人民鬥人民」的局面
2. 對待「藍絲、港豬」應以「懷柔政策」對待，強硬手段對待只會將佢哋越推越遠。
3. 善用中共最強手段：「渗透」，潛移默化地改變政治立場不同嘅人，令佢地支持我地。
4. 勿分化、勿提高抗爭門檻。不要標籤「偽黃」
5. 對待極權，我地堅定不移地反抗！

首先，我唔評論「影食藍店的人大頭照」依個行為的正確性，因為兄弟爬山，各自努力。但你影完人之後淨係po係連登有咩用？個個笑完就算，圍爐打個飛機，但最後一啲用都冇卻引起內鬨，值得咩？你要提高阻嚇性就應該po係Facebook同其他地方。

依家搞到咁你地對唔對得住死去的烈士？梁烈士、盧烈士的遺言你地忘記左啦？

其次，我可以好肯定地說，就算他日光復到香港，依班港豬、藍絲，依然會存在係香港。點解唔試下提高黃色經濟圈的優勢，同埋黃店的吸引力？正所謂「花若盛開，蝴蝶自來」，依場革命預計短期內都唔會結束，點解唔嘗試吸引/策反依啲所謂「敵人」，多一個朋友好過多一個敵人，「影人大頭」只會增強佢地仇恨的心態。

切記！唔好墮入「人民鬥人民」的局面，希望各位依然記得梁天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地對待「藍絲、港豬」的手段應該以懷柔手段為主、太過強硬的手段只會令佢地越嚟越遠。請大家善用共產黨最強手段「滲透」。我地應該好好利用依招，潛移默化地改變佢哋嘅立場，令佢地支持我地。

大家試諗下若然有朝一日香港7百萬人都係反共的話場面會幾咁震撼！ 在日常生活方面，我地應以此為最終目標！

最後，唔好再分化自己人，點解永遠對待自己人的態度都咁惡劣。be humble！
大家都係手足，唔好再互屌，要屌就屌林鄭同雜種！
仲有，切勿再提高抗爭門檻，唔好再標籤其他人做「偽黃」，因為佢哋係潛在嘅「深黃」，你永遠唔會知道佢他日會唔會變成前線。
甚至每一個藍絲、港豬都有可能變成深黃，點解要抹殺依一點可能性？

最最後！雖說對待人民要用懷柔政策，但我地面對極權時一定要堅定不移地屌佢老母！！

我希望大家可以思考我的說話，唔好要所有烈士白白犧牲！

光復香港，時代革命！

推呢個心態/思想清晰正確
上邊7/8成都係五毛嚟，而大部分都扮緊最激進勇武

不如呢段野你再單獨開個post?我覺得講得好好

Peter攞料出晒名5毛黎

係警犬黎

「想贏就入黎」你地想人民鬥人民？定係集中精神討論如何對抗極權？

我開左先過黎留言
但冇人推

要自己保持信念

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推呢個

同埋大家可以推多啲行動post

正正係我想講，對準政權呀老細！

有腦既就去推行動po同國際線

連登團結抗共既貼，大家認真要睇。

其他嘅，勿認真

叫人影大頭相啲戇尻嘢，睇都唔駛睇。

各位要幫手推返行動post

推

公安做埋五毛o個份
其實連登係個俾人練習既好地方
你以為可以控制自由既網絡
到頭來訓練左一班百毒不侵既人

一早講話要離開連登 又唔聽

其實上黎都純粹想笑下
無諗過參考任何野 睇TG正常好多

？。。。。？

同意，小心俾風向迷惑到
希望睇得出嘅人一定要一齊出聲

雖然有陣時啲post好on9唔想理
但一見到全頁都無一個提醒/正常嘅留言
一定要留言提醒返被五毛迷惑緊嘅手足
手足之間嘅互相提醒，咁先守得住lihkg

Push

所以唔該 容易受影響嘅人 都係去返tg gp睇返日程表 唔好留係連登影響自己判斷

依位師兄就有道理，唔似得出邊啲影相狗

Thank you sir

-------0--0

都可以是其中一個方向
但如果睇真啲lihkg真係有好多野學的
就咁分析同判斷邊啲真留言邊啲假留言
都有排玩當然未必個個都有興趣

咁你點睇4眼仔？

50萬 勇武進場唯一希望
可惜--0-0

冇錯

我係中資打工
但唔代表我一定藍到發黑

咁都要批鬥
同689 冇撚分別

大家一家要理智理性團結
唔好中伏

其實係真

是撚但啦 wfc咩
批鬥佢有用既不如批鬥埋你啦柒頭

我覺得 政府搞唔散場運動
就要搞散場呢場運動嘅人集中地
即係連登
只要搞散連登
唔知果班係豬隊友定真手足
係咁吹風兩極化

不嬲連登笑下就算

信連登就仆街啦

區選台選都吹到有機輸險勝

聽下蕭生好過

返高登

大把鬼啦,共產黨就專做鬼既

點呀，呢幾日贏左幾多錢

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖) - 分享自 LIHKG 討論區 有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133 雖然都買左後備機，太空卡， 但得自己打，真係手軟， 見到呢類街招。 決定將玩電話推到上另一個層次， 拉埋全城人一齊玩。 自製售樓，招租街招 全部賤價賣出租出， 一日有百幾個電話打俾班殺人犯， 問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。 舉一反三，我仲整左啲街招， 黐學校附近，主要小學， 話免費補習，義教奥數，寫作班等等 你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去 仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。 再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦 講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

聚焦！

有d連對方咩人都唔知就捐

就亂入頻道

明明蕭生有晒資料就反而唔信

連登仔真係好搞笑

隔一陣又話邊個鬼

心水清嘅都仲會分得清真假;
問題係香港地有心人係多，
但衝動又唔夠邏輯分析嘅人都唔係少，
So...

Agger

唔好打 失民意，--0---0

不如大家學識下啱好覆鳩啲5毛 推唔到上熱門 根本討論唔到

和你影個班小學雞冇人敢屌

認同

這個的確有吸引力

真正連登仔已經去哂新連登 得番臥底同埋3毛係度咋

一定推，兄弟爬山，所以無話分化，唔應該為一兩句意志消沉，而敵方想打分化都係路人皆知，繼續堅定無大台風向點強都只係其中一路

?

洗頭艦

咁多人分析左利弊都仲係咁大分歧嘅話最好兄弟爬山,各有各做,真係做出黎效果唔好大家一齊補救,好過強迫對方接受自己意見,到時做左出黎如果效果真係唔好,真心係為運動好嘅手足們我相信都會自己修正返

推 睇少d連登保智商

pushhhhhhh

秒

個個蕭生咁醒咩理大肯聽蕭生既話已經減少好多傷亡
有d人好固執同自俾.....

新野值得考慮

驚到打冷震

推呢個

Pish

態度正確，值得學習！

d人唔會忍得住

好

郁d就 -0-0- 屈阻膠
根本就極端化咗

幫你推 我支持巴打你既points

好多五毛同狗
連仔唔bam就睇少d算

正係推行動po同文宣po
一有紛爭既po就冷處理

個運動唔係行左三日 係半年啦
應該清楚咩事要做 邊樣正確

兄弟爬山 各自努力
不分化不督灰不割蓆

多謝手足

只要認清真相，香港人必勝！
以外既野全部都係假！例如：分化
因為呢個真係事實！

S

亂到我都開始少睇
吊黎吊去 行動post都無一個

推

save 低喺電話每日都提醒自己

中資打工x2
理性！

一隻0.3 都唔見, 就知講中左

恭喜中共嬴左

果間航空公司喺微博俾玻璃奀星批鬥緊
陰公，自己友都中槍

G持，佢有佢影，但我唔認同，有時間快閃貼文宣行程表好過

睇IG文宣仲有力過呢到

兩日來最值得推既post

Z

影人既提議都成千like, 笑左

巴打講得好正

有共狗即刻出黎負皮

推
正視聽

好文，推！

要做實事真係唔好上咁多連登

岩

推爆行動post + 文宣post

3毛/ 黑警狗想分化我地？！食屎啦

長過原po都叫tldr

😡

TRUE!

太多分化撚
大家小心

傻仔呢既，依加仲睇連登

不分化 不篤灰 不割蓆

你係咁貼「輸民意啦」張圖係討論？

我唔會阻止獅鳥 四眼仔的行為有改善空間

push

岩有的人覺得食黃店就付出左
有的人覺得上前線先付出左
好可能有一日食黃店個位就因為某的機緣上左前線

連DDoS都唔使就知咩事

根本有班人平時食藍店無尊重過黃色經濟圈，完全唔記得裝修手足點流過血

比d 獨立思考

睇fb跟本自己人一條心，和和氣氣
係連登風向吹屌到飛起

講得好

On9咩撚野中共網軍，明明係自己鬼打鬼，成日話人五毛捉鬼咩咩柒柒，根本係自己友內閧

是撚但 真係出黎就會出

我地做好黃色經濟圈的水準，自然就會吸引到中立、港豬、甚至藍絲加入我地，至少令佢地唔反對我地已經係一大進展

Thx

5毛唔見晒 一定無人推正常post

幾十萬人，幾千個諗法有幾奇

起下底，好多打手都係支那01style

一睇就知連登有人亂搞鬼

正

曱近平

推爆呢個po

根本係要一野大大鑊攬炒, 整散成個香港經濟, 樓市股市一齊死

又驚死又想光復, 邊有咁著數

推依個

你一味講左成晚都係話人好搭國泰，好嬲好嬲，講左成晚，講到唔洗訓果隻，乜真係咁得閒？係由深夜開始講到第二朝早，極度唔正常！
無其他正面建議。只係：幫襯藍紅唔理咁多y一於割，好嬲好嬲。講成晚。

你係咪弱智
四眼左膠保護嗰個係打人藍絲黎喎

風向從來唔係吹死一邊
要兩邊都撥先會亂先會分化

但我有d懷疑，依家好似中共亂撥到連自己都呃埋屌黎屌去都係自己人，下次出黎照樣多人

有冇得全世界強制登出

兄弟爬山，各自努力
推活動同文宣post

唔該曬樓主幫我置頂個留言，感激不盡

講撚左咁耐強制登出都唔肯搞

真心膠

做更有價值嘅事

岩呀

都話admin係生意人

一陣又比人屌5毛嫁啦

最欣賞呢啲穩定軍心嘅post
抽一抽身睇大局

自認冇腦嘅人係時候掉低連登啦
連登有負面情緒 少上為妙

同意

要講一定12月銅鑼灣果個左膠, 出手推撞反而冇咩人講
洗版次次只係4眼仔

一個post得三毛，搵咁少，唔勤力啲點昇級做五毛

推推推推推推

黃色經濟圈可發展但不可倚賴
否則變成南宋國偏安的局面
文、武不可偏廢

個個post都見到果幾條友

Push
正視聽

核彈都唔割 我唔明係度嘈D乜

好事嚟架，咪等共畜仲當連登係大台囉。

識玩嘅已經唔睇連登好耐啦

中共最勁嘅地方係利用群眾 當佢勾得起兩邊開始互屌 成件事就會好似火燒連環船咁 不停拖更多人落水
係連登就會不停開新Post 兩邊不停正自己一方視聽 一來成功分化 二來成功轉移焦點 其他人睇到亦會開始厭倦兩邊互屌 因而慢慢淡化

你果5點都係四眼仔-0-0
特別第二點
又唔認？

一月十九 天下制裁大遊行
不分化 不篤灰 不割蓆

Push!!!

第二點講緊普通嘅藍絲港豬，唔係郁手打人嗰啲呀？

up

Yes.....
一入連登已經覺得怪怪地

睇少啲連登 保持抗爭心態！

重點其實都不在登出
係在於針對政權針對中共
五毛亦自然唔敢多講 因為佢都係受管制對象
而且佢地嘅任務就係轉移視線 將焦點不再放係中共同港共身上

好多三毛係和勇兩邊撩鬥打
最好方法係唔好出聲互屌,唔好追求個個都要同自己一樣
細節keep返自己個套就得,大路野我相信大家都係一樣
不時睇住大方向修正自己唔岩既野

一直叫人睇蕭生

冇人理 身邊好多人都心灰 有心既只係小數

好多野唔係唔做，係無必要做！

打中資工冇得控制
屌你影張相都走出黎割
劍指中共姐係點 係咪要買支軍隊呀傻閪

睇曬果篇野
咪即係左膠
我有理解錯？

仆街賣港賊死全家

agree

唔exactly係
就算係左膠都好，都要左得合理先得
好似私了咁，如果阻止，會令手足陷入更大嘅險境，其實同幫兇冇分別
但批鬥藍店食客個性質唔同，理由嗰篇野都有講

灰心係會有 但灰完未又係要繼續行落去
同亢奮 憤怒一樣
一時嘅情緒係會過

嗰啲係分化撚嚟，有乜痛快得過用對家錢幫自己人

有邊次唔係平行時空
派五毛去連登根本浪費時間
撚有人理

我文中所指的藍絲唔包括出手打人果啲，我完全支持獅鳥打人的藍絲。我地要拉攏佢地到我地依邊。我期待7百萬人反共

我淨係知道5年前，我地俾左膠搞到輸左。
左膠幫唔到手就摺埋，就係咁多。
我唔想輸兩次，可能你5年前唔知發生咩事。

佢地當左香港人仲係4，5年前咁

真 近呢2個月少左上連登

你啲想法好天真，好左膠。
俾人斬果陣，你係邊？-0-0

4真係好煩

好似要所有黃絲一夜之間斷絕所有made in China 同紅綠藍餐廳... 邊個屋企仲有MiC 或邊個去食老麥七仔就係偽黃港豬

鬧人果班又有幾多個係屋企一件Made in China 都無先

推，呢兩日連登亂到仆街

一係網軍力量太大，扮正反兩面引你睇同拗埋一份，
一係有好多on9仔，自己開完膠po就覺得自己好醒，

諗返6 7 8月，連登嘅idea多到在得了，心態文，方向文，精彩到不得了。而家咁亂，大家好似有d迷失咁，
而家係訓練大家耐性嘅時候，所做嘅野，未必會有即時效果，大家係咪就要亂咁鬥其他人，打唔到敵人，打d無辜嘅人泄憤？

Tldr：定返一個目標，學識等待，唔好做d無謂嘢

19/1 天下制裁遊行，到時見

我覺得唯一解決方法真係各有各做
利申唔支持影人大頭
但咁嘈落去都冇咩意思

上連登 勿認真 現實又係另一個世界黎
不過滲透係真 亦好成功 大家睇野前上定gear先

AGGER

呢兩日突然多左班痴線佬
一個二個要求過高到聖人咁
另外想話
對家係要滲透嘅，睇連登起底係冇用
個AC之前嘅post可以要幾黃有幾黃
到中共想佢開始做嘢時先突然先突然黎料
所以唔好單單用舊post就去判斷人
一直要保持理性同獨立思考呀

有智慧嘅連登巴絲點會咁易被人帶風向？

重置心靈
當咩都無睇過
除左手足比人打到爆晒肛嗰啲相
嗰啲要記一世

無錯 黃色經濟圈最終目標係連藍屍要食我地 藍店要跪住做 踢走埋中資

呢排少上左，繼續助養，良心經濟圈，twitter, 同埋make sure自己心理同生理繼續堅持落去

港交所

最怕地下化，佢一直都係高調巡邏/清場+網絡分化。

兒登...個個星期唔同風向
算，班一毛以為兒登係大台

又陰謀論
根本就係有啲人做埋晒啲on9野搞到我地自動分化
中共都唔使出手

chiiii

佢地就係想將門檻提高到唔現實同脫離群眾

大家唔好再推啲無謂post先最緊要

但驚集體變李波

自己都推到攰

所以有時佢地唔洗開topic 佢哋只需要係度附和同搧風點火 或者洗like 數就已經足夠

P牌推唔郁，但同意

開係尖沙咀會有幾多大陸人一返去就馬上行政拘留

咪撚係，從今日開始無視所有放負on 9 風向post, 只推行動post!

雜種與他的情人們

齊來討論中共鬥爭臭史

我無嘢講

根本黃色經濟圈已經起到作用
連登吹個幾日風向有咩用？

你當香港人傻？

只要唔洗認真睇依個討論就得
放鬆d，依到已經高登化左

搞到行動post 少人理

呢個真係要等罷工罷市
畢竟市場唔係香港話事

罷市都冇用
正如你罷食藍店都會有藍屍幫襯
裝修左就真係收皮

其實中共地下化都好勁 手足保得住自己條命已經好叻 所以地下化嘅戰場唔會系係香港

Thx blocked

扑你老母 你老母同黑人扑到出曬汁

理性俾人討論對與錯唔得

錯嗰方永遠係五毛？

睇加泰集會 poly圍城 poly 救人

大把人推斷係錯即全部係五毛？

得 全世界都係鬼

唔夠cc台言論糾察師夠政治忠誠

罷市唔同罷食咁minor
最重要係引發好似飛機停飛一樣嘅連鎖反應
同埋港交所一早摺埋左

大人肯罷工 細路唔洗衝

pushh

打中資工要私了嗰啲擺明假膠喎

兒登

上個月話影大頭個個都話支持
尋日一話影後生就個個都話搞文革
你話食緊嗰班係咩人

tui

抵抗分化瘟疫

一早無撚再睇，亂撚到仆街

共狗我唔睇，你仲有咩可以做

不割席不分化已經冇撚左同埋有好多狗挑起話題俾大家嘈，出多啲街算啦仲嘈，垃圾。

跟本就成班小學雞, 影唔影都講一大輪, 呢度開一個影藍C POST果度開一個唔好影失民意。

跟本行動行程表、資料整理POST最重要

PUSH

港交所點摺埋？
日日運作緊，中資仲係落緊黎上市集資

自己google 轉左online 好耐

劍指支那

冇得再block人, 咁耐都未升級個系統

出面仲不停開新post 講藍黃店

由poly一役之後都好少上連登
Dllm泛民賣港賣足20年好似都市傳說咁無人理
同路人 黃店 明星下下都要政治審查

我講完呢啲又話我搞分化被熱狗架喇
都唔撚明成班連登仔係咪無讀歷史 當泛民神咁拜

選議員唔駛睇佢咩背景架 佢係泛民就ok!

揀黃店呢 佢無罷工無捐錢無蝕錢舖面文宣不足播cctvb無唱榮光無俾優惠你班黃絲
Ok 佢係偽黃

你地班黃絲有心有力唔去起議員底去起同路人底
我係中共網軍靠五毛一個post都發左達喇
風向咁易轉

pushhhh

上連登勿認真啦。
希望上開連登嘅你唔好以為連登真係make到好大嘅noise. 其實真係好多人wfc，包括我。
所以乜撚嘢批鬥真係得啖笑。如果你會因為人地咁講一句就影響自己立場咁你抵死啦，垃撚圾。

都係個句，上連登真係當係了解一下 輕鬆一下就算。呢度係公開嘅討論區，乜柒話題都可以有。自己可唔可以用下腦去過濾下呀？

要緊記
不割蓆 不分化

真係好撚亂 我尋日提議不如關一關連登算 都俾人屈係鬼

日日都屌唔同既野
黃店難食
影大頭唔好
勇武小隊又退, 肯定係鬼
放棄功能組別係鬼

都唔明做乜鳩要屌行動派, 自己睇呢2個星期, 成個氣氛無哂

幾個月都無出過post, 一出來叫人息燈

香港獨立

班人真係好煩

成個熱門都係

繼續互屌
對家繼續清算
粉嶺開槍都無人理

中共喺香港嘅經濟活動，需要大家好好研究同分析，睇下可以點打擊

日日都周圍留言 唔一定要開po lo 我都係想講而家連登風向真係亂到九彩

同當年高登一樣
問題係唔知點處理

一起身就有十幾個post叫人唔好影相 大家知五毛做咩事啦.

有道理
但仲好多人推果d post

只focus 討論點樣搞掂中共 其他minor 野唔好傾
逼五毛只能講中共

連登同外面兩個世界黎

推啊 保持獨立思考

駐台灣情治單位正式進壁香港

熱門已淪陷

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

Tui

我地贏嘅方法就係圍堵中共 要令更多香港人知道呢個方向
好多人唔明19號天下制裁大遊行係做咩

咁佢地可以開新post
當年仲有要搶1st reply

上得連登要帶腦 影相禁on9都可以buy 要影不如影狗 又唔夠膽呀 咁講經咩 btw 直線證明黃圈絕對有用 我點駛錢關你港共9事

推!!
要不割不篤
共產黨在歷史上最擅用分化批鬥, 他們第一課就是階級鬥爭
民主自由就是每人都會用不同的方式, 不同的力量, 不同的主力令專制政權疲於奔命, 無法集結有效壓制打擊(這也是毛澤東當年對付蔣介石的主要方式), 統治成本高到要改變現時情況, 也令專制政權感到擔憂而出錯
純個人意見, 黃色經濟圏及是其中一種有效而低損毀手足的方式, 而定期(如每月一次, 太多會過火)大型集會遊行,每星期分區活動(善用各區議會力量), 每天小型活動(如文宣,組織探訪在囚抗爭者,經濟懲罰黃店,罷購國產及宣傳,教育藍絲長輩,組織重點工會如金融交通教育).... 以社區包圍政權令所出政令成本大增, 令中共在港集資成本大增, 配合外圍大勢去逐步爭取港人真正治港 ...

黃色經濟圈
加入工會 全民三罷
連儂牆 連儂鎖
大把野可以做啦 唔好咁懶

黃店消費依類動員力冇民陣不定期一次遊行人數咁多，大約30萬係極限，即係仲有70-270萬係跟唔貼行動，非核心人士，簡稱港豬。

對家就係要瓦解依類支持者，而家製造極端話題令佢地成為攻擊對象，慢慢令佢地唔同你企同一陣線，而唔係你連登仔自己圍爐堆支持者。

個堆人見你日日屌埋啲冇謂野，一係就互屌抽水居多，自然冇咩興趣理你地講咩，慢慢減少熱度或者主力睇返fb/tg

依個就係對家嘅第一步,慢慢瓦解核心外圍堆人+連登個動員力

（行動） 請幫推到今個星期日！

咁你已經有矛盾
唔好人民鬥人民同對藍絲以「懷柔政策」對待?
雙重標準

上連登睇新聞

其實外資係最大力 勸退外資係個好選擇
or叫外資發聲
因政府破壞法治以及政治局勢動盪問題
重新評估香港及大陸投資
其實外資出句聲共狗都瀨尿

你意思係佢d 系統搬哂上server
港交所d 人就唔洗做？

國泰只是跪而不是藍，我認為批判為奶共並不洽當。

我講的藍絲唔包括打人果啲。

拉攏佢地到我地依邊，增強我地的勢力，我睇唔到有咩問題

你好正常人

721831101111

憐

包唔包影大頭照/撕連儂牆?
你嘅勢力原來包括埋free rider-o-o

所以支共無封連登幾個月

我都開始唔睇連登
有時間Twitter下
食下黃店買下黃店嘢好過
日日嘈埋啲濕鳩嘢
有幾個擺明係擾亂討論嘅人都無人理
狂出po狂屌相反意見亂扣帽子
仲邊有人推行動op

連登都係睇行動post算

個人認為
黃色圈子首要目標係搞到藍店收檔
或者焗住轉黃or扮黃

只需要優先支持黃店
間中支持中立
拒絕幫襯藍店/中資

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

唔好忘記點解我地要
光復香港 時代革命

中共最怕係有你行動
所以你大叫香港獨立
都無影人大頭咁大反應
因為你一有行動就會帶黎改變
一有新行動就有風向撚帶頭
後續有真心膠 接力

有創意 我鍾意

support

一定要推，成日見到D負能量貼堅煩

推！

我講緊黃色經濟圈你就講其他野，殺死哂啲藍絲就贏咩？拉攏啲港豬、藍絲有咩問題？你想多個黃絲定多個藍絲？

好pi

要保持頭腦清晰！

個D你唔提冇人理就自己收皮

同你搞黃色經濟圈一樣 杯葛佢地就可以了 一切都係睇自制能力 佢地就自然只會自己圍壚

你幾搞笑，唔通我打過黑社會又要同你講？

我依家講緊點撚樣擴大黃色經濟圈同將藍絲變成黃絲，你就一直話我左膠。如果殺死所有藍絲香港就獨立到，我一定會殺，我自己都唔係心軟的人。

但事實唔會係咁，飯要一口一口食，你依家話我天真，咁你有冇實際諗過點先令香港贏？如果你有咩idea，我願意同你討論。

抗爭者應該對抗嘅係極權大老虎
唔係對抗啲冇殺傷力小市民，門檻越set越低
做呢啲嘢國際社會只會笑鳩你，哦，原來香港人呢啲叫抗爭
只會睇我哋唔起，以後仲會唔會幫手真係好難講

Exact7ly

長期置頂

民意

昨日高登 明日連登

而藍店 WFC
個大佬係中共同港共

so fucking true
我都唔明係咁拗影大頭食藍店jm9
連登仔又中伏

pushhh

近排少睇左連登, 連登外完全唔覺有咩特別問題, 真係唔知原來你班傻登原來亂Q哂真係笑死人, 你地睇下你地自己做緊乜